偽港獨共諜 不要再侮辱香港人的智慧

【#偽港獨共諜 不要再侮辱香港人的智慧】
#港獨5毛 說加泰集會只是抗警暴、不代表支持加泰獨立，這說法根本就狗屁不通。世界各地(見圖)均發生激烈的民主抗爭運動，其死傷、警暴(甚至動用軍隊！) 、血腥鎮壓程度更是遠在加泰之上，偽港獨又為何搞支援這些國家民眾的集會？說穿了，偽港獨派是要將香港民主抗爭抹黑成港獨、令美國參議院無法通過《香港人權民主法案》。這班共諜現在那麼明目張膽完全不避嫌，亦反映了中共有多著急。

******驅逐共黨，光復香港******